機場禁制令係咪剩係到8月31號? 有冇更新延長?

求答

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有人講就會延長

直至另行通知

直到法庭另有命令，即係無限期延長